有幾多賤男睇完熊仔頭條片真係出黎認賤男？

條片一出fb ig洗爆版好多男人出黎認自己係賤男
但係個d全部都係已經同人分左手，係到慚愧，到最後咪又係要build up自己改過既影像

我想問既係，有幾多個係做緊一模一樣既野，拖緊人時間既當刻，夠膽行出黎認，或者夠膽share條片，甚至有擔當d夠膽講分手

我唔係想話呢條片唔好睇，入面講中哂又鬧得幾啱，但係對班現役賤男有阻嚇性咩，咪最後得個鬧字

我係屌緊你呀張生！對我咁又唔夠膽講分手！想拖咪同你一個拖囉！死賤人

我呢兩日會無意俾你睇到我連登ac，唔該俾個答覆黎

有冇巴絲打可以真心搞我點對付呢個狀況

咁你想分手咪主動同人講囉 一定要人同你講架咩

當住你認真先
自己唔分手？

秒撚左

你唔識講分手？？

無錯，你講分手係你輸
但係佢唔講分手你一樣輸
大個啦，為下自己著想應該識做

我一年前講過一次
係佢搵返我
我而家又講就咁放走佢
玩完我當我雞呀

點解講分手就係輸先？
明知係屎都要照食？
咩邏輯

你地自己唔肯講而家屌我錯話我唔肯講？
我之前話分開又唔放我走

咁而家係你犯賤喎，冇人逼你受返佢

我有朋友send左俾條女，但條女唔明
最後仲話好彩你唔係入面個賤男，愈黎愈愛條仔

個女仔好撚慘

Strong post leave name
港女大戰賤男，留名食花生

你試下放證據上黎連登或者只少放共同朋友whatsapp group爆佢大鑊囉

如果你已經認定佢係賤男就儘快分手啦

拖住只會傷害自己

佢賤我冇做錯事我犯賤？
我想做好人試下重新黎過
過一派又一樣

點解佢傷害完人唔洗接受懲罰

我想佢知道自己係垃圾係賤人

你講左分手
佢又揾番你
你又肯一齊番
呢下咪犯賤

哇屌 見到張生兩隻字嚇一嚇

女人拍拖時候真係好撚蠢

你呢兩日會無意見到女朋友既連登ac

有無諗過其實係你接受緊懲罰，自己浪費緊時間
你當初答應左佢就其實俾人食住
做返主導啦

主導講分手？
跟住佢傷害完我哂完我幾年逍遙法外

佢會受到懲罰架

但係唔會要用你受苦黎交換

雞

你咁樣同繼續俾佢傷害冇分別
對自己好 快d抽身走人啦絲打
賤人係會仆街死

當初我搵返你係因為果陣同第二條女分左手
搵返你頂住先架咋臭閪
以為自己好撚重要呀？慳啲啦
今晚出黎當面傾清楚啦

無人當你係雞
你自己咁諗姐

即係你覺得佢繼續同你一齊係懲罰緊佢

佢當我係雞既話我對佢不義
佢有冇良心

有報應既話唔會咁多賤男重存在係世界

佢係有少少在乎你 對你有內疚先會同你講分手
唔好睇得自己咁高 以為自己可以懲罰到佢 因為你對佢黎講什麼都不是

你講清楚無咁嬲
做完賤人唔想認？

屌佢老母！我唔信！

你知佢係賤男仲唔分手唔係你犯賤係咩 佢一早已經當你免費雞 醒下啦 仲唔識走返出黎放過自己係你on9咋

你咪唔好信 拖住唔放 受傷害既係你自己
人地要良心發現既一早發現左啦 洗等你出post屌佢咩

佢話會娶我
我上星期問佢佢話未夠錢，遲d先
但佢眼神好似係我迫佢咁

唔通佢認左你就可以快樂過生活？

而家最值得做嘅只有離開然後尋找更美好嘅未來

佢可能唔係咁諗架，佢可能唔清楚我諗咩，佢知道左之後可能會改呢

無更好，我放左太多年，對我公平咩！

原來係黑鮑你真狡猾

做到賤過佢

樓主係咪智障雞性難改

樓主正on9

留明睇個張生話會對佢好
之後又做多次好人

收皮啦 托明係你自己好鍾意人

擺*

感情有得講公平

唔好妄想自己可以改變一個男人

教我 我喊得好辛苦 我要執復我

我唔係雞，我係好人

其實你係咪犯賤？
又話佢賤男又想同佢分手
自己又唔主動啲講
問心個句呀，真係唔想通佢一齊嘅，分完手之後佢點挽留你都無用架

當初追我點解要講愛我一生一世
我講左唔想拍拖
係你死要試

佢因爲我已經變左好多，真係我冇講大話

呢啲嘢洗乜人較
佢對你做咩你同樣做翻俾佢咪得囉

竟然無人幫樓主個個幫賤男

毒撚埋單 完

雞性難改 抵撚你死

其實熊仔頭講ge野都係觀點與角度組 點解同你一齊叫拖？冇理由大家都係睇左熊仔頭先知自己另一半的為人架？點解唔可以視為一個機會去改變去磨合？你知道左接受唔到大不了可以提出分手先 而唔係又心有不甘又怕做醜人而一齊架wo 咁即係件事你自己都有責任有份做成囉 不如諗下當初一直堅持到依家的初衷 大家唔講分手巳經實際上代表緊對方仍然有d吸引力或者條件留住大家la 俾著果個係八兩金搞呢d你一早走都唔切 車尾都見唔到啦係咪

點解會咁好笑，個個都幫賤男
明明樓主無做錯

不過樓主係衰在太蠢太鑽牛角尖啦

臭雞走喇

佢做賤人我又做賤人
我同佢有咩分別
我唔想改變自己但想佢知自己係人渣

我錯係邊？你地係咪癲架

我係毒定佢係毒

我無做錯呀我
我無呀

覺得人賤咪分手
唔明點解要人講
係你自己個心仲有一絲希望覺得佢唔係賤
所以唔捨得講分手

你答我，想分定唔想分先

依個世界係咁唔公平 hurt人嗰個反而過得好好 比人hurt嗰個就痛苦好耐 咁都冇計嫁 當你唔再愛依個人 放低左佢傷害你嘅事 自自然然你就唔會再計較佢有冇受到懲罰 不過我信感情債係要還 可能佢將來都會比人傷害番 只不過係時間問題姐

你自己講分手啦 佢賤之餘你自己都攞嚟賤

樓主好似已經係有心班病

有無人睇呢個post睇到有少少燥

心理病

我好辛苦，可唔可以唔好鬧我，我唔係錯嗰個

唔係，我唔想覺得自己咁多年好似哂曬俾人玩左咁

我無呀！！？！！！？？！！！！！！！！

樓主學生黎？

你有份縱容賤男 咁點解冇錯 有冇聽過男人不賤 女人不愛 俾你男友掉轉角色做一個珍惜你的人 你咁自己又能否唔犯賤咁珍惜佢？

都唔知你做乜撚 無啦啦又拉埋人地條片黎講

我由中學拍到而家出黎做左兩年野

我都覺得好痴線,唔出條咁既片都唔知連登有咁多賤男MK
仲要個個死出黎懶文青咁話有共嗚,我覺得真係好嘔心!
要有共嗚都係個受害者,唔係你啊!
死出黎想當年話咩年少無少,年輕唔識野先咁樣
你收下皮啦好無啊!?

我係相信人，點解錯係我
我係想做人從信任同大家好黎好去出發
有人性都有錯？

我之前都係咁

我一邊睇一邊係到喊，係受害者喊，唔應該係班賤男喊

你其實無錯
你係on鳩姐

你明我呀嘛

我on鳩我而家咪唔想on9
我想佢知佢有咩錯

賤男 最鍾意就係 扮情聖 扮有共嗚架啦, 如果唔係點呃下一條女隻豬呀

豬就食完, 就開始覺得 D 女人好西煩啦

之後就飛鳩人地, 再扮自己係受害者

當你知道依個男人死性不改 自己為佢做咩都冇用嘅時候 你就會忍痛放手嫁喇

你同佢傾下啦 有咩不滿或者唔開心嘅野同佢講 比佢知啊嘛 如果佢真係真心為你改你會知 如果佢唔係 你放手啦

學生時期開始既
通常都無結果

佢就係成日話自己好煩
然後唔想理我
我嬲又會話我要人氹

我分過一次啦，係佢死要一齊返

我有講你係咪淡左
佢死口唔認

你曬左我咁多年公平咩，你係男人我係女人，我青春比你重要幾多

傻賤西一個

放低la 樓主 咁執著做乜9
錫自己多啲 主動分手 遠離賤男

你依次如果再分嘅話 唔好再一齊番喇 下定決心啦 分完又一齊 一齊完又再係死性不改 又再分過 唔好再重蹈覆轍喇 哂心機又哂大家時間

我咁多年一直有人追
我好識做識保持距離，但佢覺得我無做過野
如果我一分遇到啱接受第二個咪變雞？

咁如果你都覺得佢係淡左 你地段感情係有問題嘅 又解決唔到 早啲做個決定仲好啦

我賤係邊

我係相信人，點解錯係我
我係想做人從信任同大家好黎好去出發
有人性都有錯？[/quote
你答我人性本___? 你信錯左孟子了 荀子果套先係真 人性根本係自私 你咁唔醒目就係好易被賤男玩利用 做人講信字岩但係要睇人 個個人性格唔同 你將自己的純真投放係一個披著羊皮的狼身上 你注定做代罪羔羊 你真係接受唔到明知佢咁賤咪主動放棄一個垃圾lo 乜垃圾在你心中有價值? 你問下再浪費青春同一個咁的價值人你值唔值得啦 你主動分手先至真正做正確的事 杜絕歪風唔俾佢又出來害人累物 為社會做正義的事 你堅持的人性本善先至彰顯到
送你一句: The good doesn't know nothing about the devil but the devil know well about the good

我決定而家send whatsapp同佢分手，張生收msg啦

加油,呢個係一個正確既決定

支持

記得block 哂佢d野 咪再返轉頭

佢問點解，我應該點答

你知道你點解會同佢分手嘅

或者最簡單答
同佢一齊唔開心

樓主係咪假膠?

咁我答唔開心定係話我知你已經唔鍾意我

我驚答錯，我已經諗唔到野，淨係喊

支持樓主
日後自己會為呢個決定感謝自己
放生自己 海闊天空

仲答 直接block 哂佢

一係答:
我覺我你已經唔鍾意我

一係答:
我覺你已經唔鍾意我

你已經做啱左

唔駛驚
有我地喺度

賤在分手唔想講，依加姐係賭錢，你輸咗嘅錢就已經入咗人袋。已經係dead money,仲係度幻想有日清翻對家袋，有日一鋪翻身，之後壓嘅籌碼不斷增加。唔係犯賤係咩

咁你自己呢???
一定要靠人咩.

佢哄到你一齊返係佢好野，你比佢哄到係你蠢
有咩好怨，等時間過去啦

無解釋我咪變賤女人？
我唔想出去俾佢d friend講臭雞

答左，佢同以前一樣，唔認

佢話：我唔想你唔開心，俾時間我變
我唔明係點解

我講我怕變左我錯

知道，佢而家話會改
唔識點應

佢咪又係想拖

只要你夠狠心就唔會再俾自己跌返落去

答:你點唔認都好,我覺得你係,我已經諗左好耐,俾你拖住好耐,好辛苦,已經夠啦,講完

跟住就BLOCK啦

如果佢要改佢一早改左

你諗下你俾左幾多時間等佢改？

今舖真係條女講野好低b喇

真係拖緊,應都應成咁,屌,狠心D啦絲打

又唔係要你同佢過人世

唔鍾意咪負評上一頁囉

睇完條片好內疚已經諗左我幾日
我應該點做

佢話佢想娶我，只係未玩夠

你咪繼續生活係希望入面

你屌完人賤男又唔撚一下同佢斬纜，你話唔想好似拍左咁耐浪費左咁多時間咁 點幫你呀阿姐，你玩晒啦

Who care
咪鬼理其他人 點講啦
你仲係度同佢 哂氣
佢要講咪由佢囉 一個男人分左手 仲係度周圍唱人
柒既係佢 重要既係自己重要既朋友明白自己就夠了
朋友唔需要多

片尾已經話左比你知點做

佢老母之前都認定左我

咁唔通要樓主等佢玩到花柳愛滋先幫佢埋單？

呢啲說話你聽完就應該知佢無得救啦

佢老母除左俾人屌之外有咩價值？

唔敢開口暫時表面上仲係好sweet咁

屌,我巴打聽到都覺得嬲 痴撚線
老實講,話咩娶你咪又係拖,
咩未玩夠,唔通等埋佢玩夠先?ON99
決絕D啦,真係唔值.........

如果真係sweet嘅真係開心嘅又有乜所謂？

咁你宜家仲想浪費幾多時間係佢身上呢？ 做錯決定，就要承擔後果。你做錯嘅地方就係接受復合。
如果你咁想佢埋單，接受後果，咁你同佢啪啪啪個陣整穿佢個套，等你大肚，咁你係咪就可以懲罰佢 唔要個bb呀？
on9少陣喇

我地共同朋友太多

我而家決定講：
一係你即刻同求婚，聽日入註冊處排隊娶我，一係分手

我再等唔到，我老啦

咪傻

佢就算娶你都唔慌真心對你好

講已經講晒,明你都明晒,最後都係你自己先做到決定,
你E家唔斷之後只會更差

賤男係唔受激仗法
唔好太天真啦 如果話ok 咁你點？

咪係，條仔飛完你又玩第二條女啦，你仲覺得佢會良心發現娶你 樓豬真係好撚蠢

講左咁耐
你仲係度話 一係娶你 一係分手
你覺得你迫到佢 話娶你有意思咩

唔係個男人真心 反省
係無意思嫁

佢應承左，但係佢話要同佢阿媽討論
但我有信心伯母一定企我個邊

佢應丞過會娶我

佢受係咪即係佢肯改過？

未玩夠。。講得依句已經知佢唔係咁鍾意你啦 唔放手係你犯賤嫁喇 醒啦
利申 我ex都同我講過依句

puppy love 想直落結婚
有hi錢咩 你男朋友都應該啱畢業冇幾耐呀？ 大叔來架？有夫之婦？

唔夠資料，分析唔到
講過都可以當無，宜家ok唔代表聽日ok

咁當你說服到你娶佢，你既生活係會點過？你係咪淨係想要一張結婚證書話俾人知你都有人娶？你要明我唔係想幫條賤男，而係想你知就算佢真係娶你你都唔會開心

佢畢業兩年，專科，起薪已經唔錯

但佢話娶我即係點，我好亂

我係佢老婆佢迫住一定要變，唔係咩

祝你好運

你係咪知答案，解答我

你唔好傻啦,結左婚,一樣可以做下樣,再暗地繼續玩

祝你地百年好合 三年抱兩

同佢有小朋友同佢講咁做會傷到小朋友咪得囉

啲人結左婚都偷食啦 除非佢真心想為你變 否則你做咩都好難改變佢 江山易改本性難移 有啲人係唔會變嫁

娶完都可以離婚
你20幾歲就離婚一次 邊個蝕底啲？
宜家拍拖都要睇對方係咪真心喇
哦，結婚就唔洗嘅，求其簽個名就當完成任務
其實你自己想要啲咩 你知唔知？
你想要佢個人，定想要佢個心，定想入門做媳婦

大家唔使太認真
假膠味 突然好重

絲打 咁快放棄

無人會知答案

每個人都可能會變

可能佢真係會改過
可能佢話娶你都係拖住你
可能佢娶左你都係未玩夠
可能佢要生左仔先會定落黎

總之你知道自己開心就好
唔好俾一時情緒波動影響你做錯重要決定

祝你好運

人生滿希望

佢似係想被人無限中出 然後有人埋單

通常我同人分左手
都唔會復合
理得佢點箍煲
拍得咁辛苦
不如唔好拍

走去同人講分手
突然就話結婚

你地啲都唔算大人嘅人，唔好拎小朋友嘅人生來玩，好無？

想做好人無錯
不過對方係咪想做好人定賤人的確唔到你簡
可以做既係 保護好自己
簡個適合既人黎愛 愛你既人去愛都係一種對佢既報仇
你生活好過佢 幸福過佢 就已經贏左佢
keep住拍落去 無論咩結果 輸個個都係你
雖然好鐘意對方 但同時間都唔好忘記愛自己

同你講都係同自己講

可唔可以唔好再鬧，我驚分手我人生會無希望覺得自己好慘然後咩都做唔到，我叫左分手係佢叫唔好先

都唔知樓主想點。。。扮蠢？真蠢？

講清楚把撚咩 到時又係到發難渣
你啲性格咁閪我要你 你執到啦

點解我咁蠢

我已經block哂佢所有野，我聽你地講

希望佢唔好再搵返我

你想話我打手？我唔係，洗唔洗po埋對話你睇

我極度懷疑我識樓主
你條仔係張志......

如果你條仔係賤男，你都係犯賤，幾襯丫

分手止蝕啦傻女

罵埋呢次唔罵你了

犯賤死傻西

樓主唔洗答我了
都幾撚肯定了

我真係懷疑樓豬假膠。
btw,post對話。。

sorry lor

唔好起底，我已經block左
如果我搵返佢仆街死下世做雞！

我唔係假膠，我已經block哂咩都唔理

張先生，唔好再搵我，當我識錯人
最後祝你仆街死，有報應，生性病！再俾女飛
我想見你成隻狗咁係街到乞食

一齊開心過咪算囉
何必將當時既甜言蜜語睇得咁重？
最後辛苦既咪又係你自己
每一件事都分對錯 個人會好辛苦

樓主保重

有咩心事開post再傾啦

同我一齊把啦

合則黎不合則去

唔岩又要等人講分手咁無聊

你係唔想再繼續拍

連分手都唔洗講啦